向左下面條野好搶眼

一身白衣，盡顯純潔清白

white is the new black